聽日我第一次考說話，邊個夠膽串我，我就反枱

DSE考生自己睇路，我唔會留手

介唔介意反埋考官個張

你夠膽返鳩我檯呀

我即刻企起身比你睇

見到格離嗰個人都掉低嘢，之後又拎返起 真係嚇到驚惶失措